報下你地隻布偶猫幾多歲同幾重

我果隻2歲 6.5 kg 重

39歲140kg

貓

6.5公斤會唔會overweight

見佢走走跳跳都好活潑下

圖都無

純文字討論?

布偶貓係咪唔咬人 任摸任抱？

文學討論區?

猫

我果隻惡到仆街

鬧佢會即刻還拖

相呢

9個月 5.2kg

兩隻都係大約4歲
7.6 同 8.4磅

好肥美

你係咪被照騙先帶左佢返屋

歲半 3kg
兩歲5kg

佢細個好可愛架

歲半 5.8kg

睇fb谷或者IG有d布偶貓大戶真係好撚正
日日屋企一大班棉花糖

你確定佢地係布偶猫?

粒蛋蛋好淫